vtuber中之人要點搵

目前淨係見過AME 好靚女

圖？

白上フブキ=水瀬いのり

團長=鄭若華

ame咪普通美國人樣反而覺得桐生可可幾靚，又大波

中之人成個奶媽一樣，不過有車胎腰

你講阿梅定可可

其實我係想求calli

Youtube search 都有啦

邊有

好 雖然calli冇流出但都多謝

yt好多流料wo

係 但你聽聲分到

ame

初號機

ねね社長
中之人勁可愛

露西婭›死神›鯊魚›沁音›華生

fc左？

素顏同表哥差唔多

佐藤希都幾cute

應該fc咗 之前睇ppt話5th另外果幾個都係通過nene Twitter搵到嘅

coco?

yeah，佢有時會直播化妝

好似香港/台灣人

咁佢真係MIX

佢d asmr無樣，雖然好淫但好想睇到樣，驚J錯

圖plz

想知鯊鯊其實係咪日本人嚟

成個en都冇日本人

佢日文好似唔係好好㗎咋喎

最好日文嗰隻不死鳥係德國人

圖定老母

講得唔好
我意思係會唔會係外籍日本人
純粹覺得佢有時發出嘅聲唔似土生講英文嘅人

鯊魚講開嘅slang words同口音都好美國喎

火雞奧地利人

咁香港v講嘢都唔似香港人啦

點為之本土先 就算係美國 唔同洲份口音都有分別啦佢可能係德國法國意大利澳洲

sor9

我好奇咋
因為公司有個日本人講英文都係美國口音，但一可愛地「啊」「唔...」就勁日本人
有日聽轉播先有哩個諗法

邊有啊 L cup

Amelia Watson?屌，果然二次元既野留返係二次元

鯊係咩國家人

桐生啊 傻閪 華生鬼妹黎

本來聽阿梅講自己細個經歷
以為佢實係破相 面有疤 真人好撚樣衰 點知都幾正

求圖

圖定

有幾個港v聽左30秒先知原來佢講緊廣東話

衰啲講句 佢地做V就唔好對人地個樣太大期待 又要摷又要嫌人地樣衰咁

相

watson之前twicth叫 sachiowo
仲有bubba睇 自己Google搵片

張圖如果係真嘅話 露西婭都幾正
但係死神好老火雞真人正過佢

鯊魚個張好似係流，到而家都未有人搵到，點解我覺得死神同ame都係普通鬼妹樣，ame直頭有片

張圖有真有假
rushia呢啲咁出名你爬下日文網站乜9 ig 前世channel 都出曬黎
佢地啲中之人twitter會互相follow
你follow其中一個下面成堆中之人推薦彈出黎畀你

睇v係睇佢表演賣唱賣笑啫
唔洗咁高調起人底嘅

rushia應該係jp頭幾靚女，雖然睇佢vtuber想像唔到不過我覺得coco個底都唔差，就算上面張素顏我都覺得ok，不過佢把聲怪怪地

把聲扮嘅
你睇返佢coco頭幾個月都係用返本音
冇乜特色
都係變左聲有特色先有人氣

同Subaru一樣
扮左鴨聲先有人識

火雞同calli應該係最唔介意其他人知佢係邊個個d黎，kiara直頭應該最多人知

我睇kson d直播片，覺得佢平時好似都係coco聲咁，d音會突然飆高

鯊條仔

屌
同坐我對面啲會計啊姐有咩分別

估唔到獅白咁樣衰

露西亞

真係架？

hololive中之人

把聲一模一樣

不過幾掂

佢十年前已經玩緊直播,好老資歷
傳聞佢已經係人妻黎

周杰倫真係最襯gura
兩個都識作詞同唱歌
gura真係識揀仔仔

獅白

見到覺得靚嗰啲 可能係化哂妝或者好重PS裝甲 所以最好開頭唔好咁大期待

空媽果張係咪就係某30歲聲優
我記得空媽前期唔係有透露過仲返緊學讀緊書咩

睇vtube 唔好追求人地中之人咩樣咩質素
好睇又鍾意咪得 只要唔係男人

因為把聲似 但唔知係唔係真係佢

彩虹果邊啲男人仲好睇

你真識睇

鐘意船長

你搵下 DEMONDICE

トワ係明顯靚女 其他就

所以ame 中之人咩樣

Towa把聲，有時直播未完就頂唔順mute咗

佢把聲比起其他人真係麻麻 同一般人把聲差唔多
不過我冇乜睇v

呢度有無人推fubuki，我覺得佢好正，不過佢d相全部蒙到pk

唱歌果陣把聲好正，平時講野整到把聲刮耳仔

連登反fbk

why

聽講haachama屋企好有米

奶人仔？

Lamy先癲

千金小姐黎

仲要係it狗

有咩？！我見桐生復出佢都有@，之後都有同龍心聯動wor

ching yt search sachiowo

D人話呢隻野係鯊魚 你地自己聽下似唔似

トワ唱歌把聲勁正，之前聽佢唱Misia 首逢いたくていま好聽到呆左
講真萌聲周街都係，反而我鐘意把聲有啲特色

有冇詳情

好似話佢直播同班觀眾傾IT野傾到好撚癲

之後仲透露老豆科水俾佢做v

細細個已經琴棋書畫樣樣精

唔係senzawa咩

幫你問左 連登而家冇人反fbk呀

之前入v區成班仲屌鳩fbk

咁多人入邊Watame把聲最舒服

係senzawa都可以幫其他人配音架
呢間公司有po啲配音員嘅相

你而家再入黎望下

果三個星期反晒成個holo啦

屌鳩d咩，想知

所以佢屋企先咁撚多靚酒

pin this

thank 後悔睇左

本身女低音好正架，講野就chok聲搞到唔好聽

Best girl

其實睇相無謂佢有啲影得靚有啲影得差

都幾個月前嘅事

琴棋書畫玩到有段數tim 真係高尚人家

d歌好好聽

佢把平時把聲好正 唱歌我反而唔中意
又有boing boing睇

Lamy原來咁猛料

都係嘅，不過佢初初出道比好多anti攻擊佢把聲低沉唔可愛，可能好介意就逼自己chok聲

見佢得閒又飲下十四代
想同佢一齊飲都買唔起

唔怪得知佢畫風比其他人靚咁多 畀得起錢

2Dlive超級精緻

中之人有時候知咗咪算囉，特登起人哋底做咩啫

有冇人睇過兔玩人中 反應幾正

我係知左就算啦 咁我都想得個知字架

知道就算
就算佢中之人係大叔我都照J照SC

之前有次日南niconico有post樣

唔好破壞人哋夢想

calli好似講過佢本身做V就係想推廣埋正職(rap)?

又未去到破壞夢想嘅地步，都ok嘅不過應該有執過相，之前有幅冇化妝就一般

有無圖可以睇

屌原來鯊鯊前世係Senzawa, 仲同Belle拍過MV,我個純真鯊鯊形象mola
AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

唔多似

淨係見過樣 但係估唔係真係咁平

睇多d YouTube,如果突然出現推薦d唔知咩水嘅女仔YouTuber嘅片，點入去就係
已經見到好幾次火雞同死神嘅片

諗起佢爆氣掟手製果下

TG me: hugo1991

no need la, I found la

段片邊個位有佢？

鯊魚好似係度唱歌，但段片入面條女唔係佢黎

Senzawa幫手填詞
只係Belle搵佢

其實無人知
我以為哩到會搵到

幾耐之前？我好似未見過佢真人樣喎

kson 組長
算係公開秘密，佢本人都唔避

美國人，住芝加哥，佢有一次直播唔覺意爆左

en ina最靚

Virtual Youtubers 中之人討論區（1）

好撚正

船長就咁睇都覺得淫

火雞本來就係coser , 做開幕前驚西
死神係唔紅既音樂人

圖定？

天使

火雞隨便google都有啦

TMT

圖呢

要排既話
rushia>nene>kiara>matsuri>towa>>>>>calli>ame
其他麻麻/不明

rushia?好可愛 同佢形象好夾

芝加哥咪東岸囉

kiara靚到成個Barbie咁同佢個形象完全相反

傳哈洽馬老豆間公司係跨國企業喎

沁音twitch 宮助 最好唔好睇相......

你知唔知東岸有幾多個大城市

rushia都差唔多30

條片嗰個真係佢嚟嘅？

你聽呢個同rushia啲片對比咁咪知

船長唔同相個差別好大下

不過我都係鍾意船長包括埋中之人都對岩口味

好奇en ame ina中之人咩樣

ame中上

YouTube search ina graduation

此post 打星

中中樣

Watame有冇人揾到

佢把聲好溫柔

wtm都係靚女

有冇相睇下

芝加哥係中西部

幾正

唱歌姐 嚇得我以為入面果個人係佢

平到同男仔差唔多 ， 咁啱襯番佢個中之人

但係我鐘意

胸不平何以平天下

最樣衰既中之人好似係獅白

50歲師奶想幾靚

成隻catgutl咁

無錯

潤羽露西婭最靚（同埋真人反而大波
最鐘意佢演繹初號機

團長係日南就人所皆知

兔田佩可拉都靚
中之人仲要E cup

船長就得一張陳年歷史相

雖然calli個中之人中下樣 但係我都會繼續睇vtube j佢把聲
跟著kiara 我會因為佢個中之人靚女 所以嘗試去睇佢

Okayu

rushia都叫大波 佢係好CUTE

如果你真係因為中之人而睇v咁你應該會好失望
而且當你愈挖愈深，知道得愈多你既失望就愈大

係佢ig睇過有張相勁大波 起碼D

可能隆左胸都唔定

可能依家有錢所以隆左都唔定
因為係係佢ig睇到
起碼有D

ig定老母

上面條片係咪rushia 黎？

有個俾佢前男友爆料
個女主角好鐘意玩SM
個男友好鐘意內射之後叫佢係地上爬
d精流出黎個時好似蝸牛係度爬咁

女主角係邊位我就唔講了
唔係三期生

仲有首咩brilliant ，本身唔鍾意佢把聲，聽完之後

請珍惜露西婭

e cup癲左？

巴打識貨

加密講

兔田係好撚大

講咗死全家

Why

日本妹整容實有
太在意中之人
就唔應該睇VT了

上面條片係咪好耐之前 明明咁可愛

露西婭隻貓

好想有一日可以睇到露西婭以依家中之人既樣演繹一次初號機

厭三厭四 我決定hi埋你地果份

露西婭八點開生日直播，記得去支持下

排隊啦

屌講咁撚耐又話ame 靚又盛
屌你圖都冇張

點樣可以加密 唔係會員個隻 係要禁顯示所有個隻

Btw calli 聽聲都知唔係𡃁妹

想知

因為佢話唔講嘅

有片

kiara›rushua›watson 中之人

rushia

屌你老母臭閪 講D唔講D
你老母都比我內射完係到好似狗咁吠呀

日南>露西婭>桐生可可>兔田>天使

嗚海身材麻麻

桐生178定180

獅白ぼたん

魔乃anti鳩up

rushia晚晚都要食我d精 kiara唔含住我碌鳩訓唔著

4職加密

自從睇完nene 直播練15分鐘就rap到初音消失 就好想知佢咩來頭

4層

佢之前都係做聲優
不過淨係配過一部作品
不過佢真係好撚勤力，又特登報唱歌班練習

講起唱歌
gura認真唱真心好勁

nene發聲基本功好勁，唔知遲吓有冇機會用nene個名去配音

之前有佢twitch打機既片 把聲一樣 我fc左 早幾日變左私人影片

岩岩搵咗 youtube大把

Yagoo da ass

中上樣

聽到喊

屌你中之人真係Rabbit Hole嚟, 會愈搵愈深, 好似deep web緊, 睇日睇完呢個post就係緊search中之人搵料, 我覺得自己毒撚到冇撚救

圖呢 你媽死了

圖呀

RUSHIA唔覺得靚喎
臉型唔好睇d牙好核突 落左妝嚇死人= =

可愛 好QQ🥺 好打耳

一嚟我搵到嘅唔知真定假,二嚟連登太多毒撚癡線佬,好似我咁搵愈掘愈癲,甚至Spread出去。我自己搵到就算,我只不過同你講有呢個可能性，冇fact check真假,搵唔搵到就睇你。再咁落去我驚會走火入魔,所以我收手了,畢竟我唔想對佢哋造成人身攻擊。同埋連登好多小學雞,可能搵到中之人會喺佢哋個live stream到留言：哈哈我搵到你啦,到時就唔好啦

我屌柒你老母爛臭閪 一係你唔好提 講一半又唔講埋

係呢條片 勁多人back up 一下架即日再上.....

佢errrrrrr把聲好撚正

係幾可愛
gfable

好似唔係真屌，只係笑佢似omdb

Mel咁靚都無人講…

夏哥竟然係正常女仔樣。。。

你搵到嗰個錯架
成班on9仔好似發現新大陸咁，執返人地啲過期資訊
自己知道咪算下下都拎出黎咁大聲講，仲要開埋post

無人講咪你講...

有玩ASMR，對腳超好J

你屌得啱,包括我,好心收收手啦,唔好再咁癡線啦

仲笑緊上年10月既資訊
fc番，白上黃到金

仲有個d咩中資人圖，都唔知去到version幾啦大佬，仲撈左好多假相
成班雞蟲急住搵新囡囡打丁咁樣

係咪四期，唔係就冇所謂

真係好好奇大小姐中之人

貼還貼 4重加密啦大佬

咁講到明中之人post
你唔係想知就唔會入喇

聽佢同期講係jp最靚
但又而無相

佢哋話好似係漫畫走出黎咁所以勁好奇，同埋都想知詩音同巧克老師

老師一定好淫

以火雞證言 gura 係靚女黎

火雞已經好靚

係 佢話gura Beautiful

之前佢講漏嘴話係芝加哥

聲優呢行，一將功成萬骨枯

有冇人同我一樣期待gura出單曲 or 同Watson 一齊唱

客氣說話啫

我覺得火雞應該就係EN最靚佢自己coser twitter d片都好J

其實feel到EN資源少好多
對比Jp

岩岩起步 個市場咁大怕咩 你睇gura207萬人喇已經

係 一係就咪撚睇人真人咩樣 睇完又嫌人嗰啲正打靶

讀留言黎,有cap睇得返
不過我覺得en係mix,或者ABJ
有d口音同聲調太日本人, 同埋有d突發自然反應叫左黎嘅聲用左日文

佢自己啲歌真心正

露西婭新個3D好正

圖

jer夠未

莉香先正
但我鐘意PEKORA 把聲..係咪有D虐待自己

以前女朋友都係類似咁既聲

崇日姐 香港人都會㗎啦

佐藤希

我諗都係靚

之前好似話佢哋做活動見過gura 裸體

Ig?

本人仲靚過角色

中之人相有好多版本

原來你係gay

十年vtuber+人妻=ポン子

本身好撚肥的

似整過

似係減翻嚟

有冇圖?

youtube搵keekihime啦

點解我以前會幻想en組會有日本人

有韓國人

確實有少少幻滅
點解團長要開個ASMR UTUBE CHANNEL賣波

ina？

認同

你係咪將先後次序反轉左

你啱
我都係今個月先入V坑

Ina係加拿大籍韓裔人
佢另一邊twitter有po過自畫像

ina開台時間都唔多似係韓國人啦

冇波

Yes但唔係喺韓國出世，識睇字（有次玩動森佢阿媽喺佢個島留過韓文comment）但佢喺某段q&a有好輕輕帶過話自己講韓文唔係好流利所以唔會有韓文stream

完全冇睇過佢 佢都幾慘 同期另外四個一pair pair 獨立咗佢一個

有ID後輩（劍）貼貼喎

但ina同ame同gura幾fd咁，睇佢地三個一齊玩幾正

北方有佳人
絕世而獨立

開Ina啲stream嚟聽住瞓覺幾正（喂